民主派控制的元朗區議會贊助民建聯拉票?

「元朗區婦女會天水圍婦女綜合服務中心」就係當區民建聯競選辦公室
元朗區婦女會就係新界社團聯會其中一個會
新界社團聯會就係民建聯

點解民主派控制左元朗區議會, 但仍然贊助民建聯拉票?

保持距離先 Lm

新春

唔認得梁志祥呀?
係唔知點解佢地區議員為乜咁玩, 倒返轉頭咪又係被民建聯利用國安法, 趕盡殺絕, 認真ON9

2020嫁

source 呢

係咪上屆啲人嘅決定？

今年一月搞 係上屆批落啲活動樓主可以收皮

OK, 我唔知我認做錯
我唔知可以撥款到出年咁仆街

點仆街法
一向計錢係以財政年度計 你望上面都見到以年度 即係3月